[公投 ] 一個高大 一個靚仔 你會點揀？

今晚林卓廷大戰鄒家成 但成個連登竟然冇人討論?

咁就嚟個公投啦

鄒家成 正皮
林卓廷 負皮

醬油在此︰

自推十下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 無人覆

其實本身想俾正皮 但唔係好講到總辭之後有咩做

民間議會

本身想聽多少少總辭後究竟會點做

then?

鄒講得好唔清楚個picture

覺得會變咗討論區 或者係民間記者會咁

推呀

推到多啲人出嚟